有幾多人係公開試用殘體字

然後考完就屌鳩人用

考dse有啲科要寫論文
為左趕時間 乜野手段都要用架啦
殘體字就係其一
如果唔用 同其他人會拉差距

絕對唔會用
利申 中文作文會考高考都A

就算明知唔夠時間 都唔會用

點撚樣都唔會用

我直頭唔識寫

根本就唔識寫